瞓咗無睇 係咪過咗情人節啦？

未過

只要有心 日日都可以係情人節

每個月14都係
不過我日日都係🥰🥰

????????

咪嘈

y??????

夜啦 瞓啦！

咁躁 噚日過成點？

你講先

無上連登 扮出咗街

仲以為你出咗去飲茶

轉咗口味